[有圖]呢張相好撚靈異

是咁的
啱啱開IG,見到條唔識的女LIKE我啲相
撳入去睇下見到張咁樣的相

巴絲們第一眼望落去覺唔覺好撚靈異
睇thumbnail嚇撚死,以為無腳飄飄下

條女幾正

冇影...

邊度有女？

淨係影條街比我睇做咩 女呢？

我見到樓主老母

女吧｜定義係講架車定巴士

認真，圖睇唔到有女....係咪得你睇到

手殘
女嘅定義係講車定巴士

沙耶之歌

希望佢來同我扑野

做咩個郵筒黑色咁奇怪

完全唔撚知有乜撚野咁靈異